大英鐵閘史摩寧（寧寧）史詩級霸氣解圍

「死開啦！！！」

已經冇咩人留意依隊野

冇留意到連史摩寧借走咗都唔知

勁

真
今年冇睇個陣容
只係知成隊得返普巴係值錢
其他送都唔要

最值錢唔係朗尼咩

佢好似係羅馬身價升左喔

認真 意甲呢種var 相比 英超var係咪真係會好d

唔會冇吹掛？！

但一踏入30歲 身價又會跌得好快
曼聯冇得大賺一筆了 唯有繼續搣牙朗筆錢

其實睇開西甲都知 西甲啲球證分分鐘閪過英超嗰批
但注目度差好遠 好少有人插
意甲都係呢個道理

曼聯出品必屬佳品

型撚到

合氣斬...

出拳之前聽到佢「喺！」咗聲

個動作似我細個玩三國無雙隻周泰咁

型到

尤其是隻腳踏出去嗰下

d 魔性勁到
回家吧

最撚好笑係球證咁近都睇到 var仲要係瘋狂重播落地果下唔係起身果下

個髮型仲要一撚樣

幾生動